曾上游 淨係做過一次雞！？

私影模特兒曾上游以僅僅廿五歲之齡，成為大陸及澳門五層樓業主，搵錢快而多，遠超一般打工仔。

買樓所費不菲，錢從何而來？過去一直否認「賣身」賺錢的曾上游，終首度開腔承認，自己曾受不住金錢誘惑，為賺十萬元做不道德交易。

事實上，曾上游儲首期速度之快，早已惹來網民懷疑。網上曾流傳疑似曾上游微信對話截圖，內容包括不道德交易討價還價，遂有網民質疑她靠「賣身」，當「PTGF」去賺錢買樓。討論區大多數關於她的話題，都圍繞其性感照和賣肉指控。

曾上游憶述「交易」經過，說今年初在一次朋友聚會中，認識了一名「老闆」，對方往後再相約見面時，竟給她十萬元現金，並稱想要照顧她。

「直到他說想照顧我，我才『叮』一聲清醒了，知道他是想和我交易。」

對於「老闆」的舉動，曾上游謂感到愕然，但眼見這筆為數不少的金錢放在眼前，她一下子即被沖昏了頭腦，受不住誘惑，接受了這次交易。

「其實他是想（性）交易，不過美其名叫照顧。」

賺到了「快錢」，曾卻沒有感到高興，反而是後悔：「是不是一定要走到這一步呢？現在想起來我覺得沒必要。」

清醒過後，曾上游認為十萬元表面上是一個大數目，但仍有其他方法賺得到，不一定要靠「賣身」：「去炒股票、炒樓、炒車位，其實可能幾個月就可以賺到數十萬。」

她又堅決的說，以後不會要接受這類不道德交易，但拍性感照仍可接受。

「現在我覺得拍性感照片不是錯事，但接受交易是不對的。」

坊間不時會有流傳指，部分私影模特兒會兼做性交易等不道德行為，以賺取更多收入，曾上游直言部分同業確會這樣子賺快錢，但她認為這不是好做法，因為這類收入不能持久。

「年紀大了怎麼辦？沒有工作經驗、體力又下降，到時三、四十歲再重新找一份正常工作，你未必應付到。」

曾上游目前雖有樓揸手，至少不愁生活，但她感情世界仍然空白一片，將拍拖的想法，暫時拋諸腦後。雖然外國網友向她表示好感，但她會斷然拒絕，封鎖對方。

「一來是我不喜歡外國人，我較喜歡中國文化；二來我覺得這些很大機會都是騙案。」

儘管暫時關閉了內心，曾上游仍對自己抱有自信，不愁將來再也遇不到Mr Right。

「你有才華不擔心認識不到好男人，因為總會有欣賞你的人。」

死臭雞

【首次認賣肉】接受十萬元不道德交易 五層樓港女：後悔走捷徑 | 2018-10-26 | 壹週刊 | 蘋果日報

一次既長期合作

十萬蚊嘅一次，其他價錢呢就。。。

女人既第一桶金可以做雞搵返黎, 然後錢搵錢, 向上流動

咁男人呢?? 公平咩

你有米八
你有周柏豪咁既樣（啲女中意呢啲樣）
你有腹肌

你都可以做鴨
你有冇

之前成堆錄音 圖都有晒價喇
雞一隻

女人做雞門檻低好多

其他收番房錢

擺明係想借報導叫啲人唔好開低過十萬俾佢

一次約一百條友排隊做
每人1k 啦

咁既質素,只能做雞吧

ML收8000帶套個段野呢

一晚走11轉 少女交友App撩仔食飯每餐劏$800

我用例子去答你, 一個樣衰肥婆可以靠美色賺佢第一桶金

如果換個醜樣肥仔出去要女埋單, 又做唔做到呢??